msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.9\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Prefer talking with a human?"
msgstr "情愿与人力沟通？"

msgid "We'll help you at the official server"
msgstr "我们会在官方服务器帮助您"

msgid "Join the official Translator bot server"
msgstr "请加入我们的官方机器人翻译服务器"

msgid "Get help, report bugs or submit feedback"
msgstr "请求帮助，举办漏洞或提交反馈"

msgid "Here's the link to add **Translator** to your server:"
msgstr "这里就是把**翻译员**加入到您服务器的链接："

msgid "Keep all required permissions intact for full functionality."
msgstr "为了正常操作, 请保持所有需要的完整权限。"

msgid "Current bot version is %s"
msgstr "此机器人版本为 %s"

msgid "updates history"
msgstr "更新历史"

msgid "changelog"
msgstr "更换登入"

msgid ""
"For more info on this command, write %s\n"
" Or visit the **[wiki](%s)** or join the **[support server](%s)**."
msgstr ""
"请写 %s, 就可得到有关此命令的讯息\n"
"或访问**[维基](%s)**或加入**[求助服务器](%s)**."

msgid "This message will self-destruct in 1 minute"
msgstr "此信息将在1分钟后自动销毁"

msgid "This message will self-destruct in %d minutes"
msgstr "此信息将在%d分钟后自动销毁"

msgid ""
"Need help with bot? Check out the **[wiki](%s)** or join the **[official "
"server](%s)**!"
msgstr "需要机器人的帮助吗？拜访**[wiki](%s)**或加入**[官方服务器](%s)**!"

msgid "Valid Example"
msgstr "有效的列子"

msgid "Valid Examples"
msgstr "多种有效的例子"

msgid "For a full list of supported languages, [click here](%s)."
msgstr "为了得到各种被支持的语言列表,[请点击这](%s)。"

msgid "If you need help with that, you can visit the **[support server](%s)**."
msgstr "如果您需要帮助，请访问**[被支持服务器](%s)**。"

msgid ""
"Do you want it back? Share your opinion at the **[support server](%s)**."
msgstr "你需要此物归还？请在该**[被支持服务器](%s)**分享您的意见。"

msgid "Mods/Admins Command"
msgstr "管理员命令"

msgid "Admins Only"
msgstr "只咸鱼管理员"

msgid "Change  **%s**  to  **%s**"
msgstr "更换 **%s** 成 **%s**"

msgid "Groups Quota"
msgstr "群组限额"

msgid "More info on our **[website](%s)**, or the **[support server](%s)**."
msgstr "有关我们**[网站](%s)**更多讯息，或是与**[被支持服务器](%s)**的讯息。"

msgid "Linked Channels per Group Quota"
msgstr "每个群组链接的频道限额"

msgid "Server Quota"
msgstr "服务器限额"

msgid "Channel Information"
msgstr "频道讯息"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Text Style"
msgstr "文字格式"

msgid "Translations"
msgstr "各种翻译"

msgid "messages"
msgstr "各种信息"

msgid "Automatic Translation"
msgstr "自动翻译"

msgid "Auto Group"
msgstr "自动式群组"

msgid "Auto Groups"
msgstr "多种自动式群组"

msgid "Auto Mode"
msgstr "自动模式"

msgid "no change"
msgstr "无更改"

msgid "To change language, type:"
msgstr "若要更换语言，请输入："

msgid "Example:"
msgstr "列子："

msgid "Linked Channels in Group"
msgstr "以与群组链接的各种频道"

msgid "To change group, type:"
msgstr "若要更换群组，请输入："

msgid "To change mode, type:"
msgstr "若要更改模式，请输入："

msgid "To change style, type:"
msgstr "若要更改格式，请输入："

msgid "%s's text style has been updated to **%s**."
msgstr "%s 的字体格式已被更新为**%s**。"

msgid "Automatic group **%s** has been deleted."
msgstr "自动式群组**%s**已被删除。"

msgid ""
"Discord Translator is the most powerful translation bot for Discord.\n"
"Based on *Google Cloud Translate* and *Discord.js*."
msgstr ""
"Discord翻译员是Discord最强大的机器人翻译员。\n"
"依照*谷歌动态翻译*与*Discord.js*."

msgid "Read Wiki"
msgstr "请参考维基"

msgid "Tech support server"
msgstr "技术支援服务器"

msgid "Translate Text"
msgstr "翻译该字体"

msgid "Translate Channel (Automatic)"
msgstr "翻译频道（自动式）"

msgid "Translate User (Automatic)"
msgstr "翻译用户（自动式）"

msgid "Statistics"
msgstr "统计"

msgid "Server Settings"
msgstr "服务器设定"

msgid "Text to Speech"
msgstr "文字转语音"

msgid "Translate by Reacting"
msgstr "反应翻译"

msgid "Translate Other Bots"
msgstr "翻译其他机器人"

msgid "Premium Plans"
msgstr "独特优惠"

msgid "Report Bugs / Request Features"
msgstr "举报漏洞/提议功能"

msgid "Translate Last Message(s)"
msgstr "翻译前的讯息(多个）"

msgid ""
"This command has been disabled as of v.1.0 to prevent abuse.\n"
"If you want it back please let us know at the support server.."
msgstr ""
"此命令已被禁止，这是为了版本1.0后，防止被滥用\n"
"若您需要该命令再次被准许，请在支援服务器留言。"

msgid ""
"Translates a message in the server when you react to it with a flag emoji. "
"For example: %s, %s, %s, %s"
msgstr "当您使用标志表情符号对该讯息做出反应是，请在该服务器中翻译该消息，列如： %s,%s,%s,%s"

msgid "To disable this in certain channels, do the following:"
msgstr "若要在某频道（多个）删除该事项，请完成以下步骤："

msgid "Channel Settings > Topic Description > Write %s and save."
msgstr "频道设定》话题描述》输入%s与储存。"

msgid "Translate Custom Message"
msgstr "翻译自定式讯息"

msgid "Translates a custom message entered by user."
msgstr "翻译一个被用户输入的自定式讯息。"

msgid "#channel"
msgstr "#频道"

msgid "message"
msgstr "讯息"

msgid "language(s) to translate to"
msgstr "多种语言被翻译为"

msgid "explicitly translate from this language"
msgstr "明确的从此语言翻译"

msgid "forward message to specific channel"
msgstr "转发该讯息去特定频道"

msgid "TTS Text to Speech Translation (Experimental)"
msgstr "TTS 字体成致辞翻译（实验的）"

msgid ""
"Translates a custom message entered by user and speaks it in the user's "
"connected voice channel."
msgstr "翻译被用户输入的自定式讯息与该用户在链接的语音频道所说的。"

msgid "Examples"
msgstr "各种例子"

msgid "Command"
msgstr "命令"

msgid "Parameters"
msgstr "参数"

msgid "Make sure bot has **Connect** and **Speak** permissions."
msgstr "确保机器人拥有**链接**与**发言**的权力。"

msgid ""
"Make sure you are **connected** to a Voice Channel before writing command."
msgstr "在您发命令前，请确保您以**链接**语音频道。"

msgid "View list of **Supported Voice languages**"
msgstr "查看**支持的语音语言列表**"

msgid "Auto Translate Channel (Single)"
msgstr "自动式翻译频道（单）"

msgid ""
"Add **auto-translate** inside the channel's topic description, or at the end "
"of channel name, to automatically translate all messages in that channel to "
"the default language."
msgstr ""
"在该频道的标题简介中添加**自动翻译**， 或添加在该频道名字的尾端。这是为了可自"
"动翻译该频道所有的讯息为以被默认的语言。"

msgid "Auto Translate Multiple Channels"
msgstr "自动翻译多个频道"

msgid ""
"Translate new messages in channel and forward them to linked channels in the "
"same automatic group. Supports custom modes*."
msgstr ""
"翻译该频道的新信息，然后再转发到已连接的频道在相同的自动群组里。支持自定义模"
"式*。"

msgid "Current Channel Info"
msgstr "该频道信息"

msgid "Set channel's language"
msgstr "设定该频道的默认语言"

msgid "Set auto group"
msgstr "设定自动群组"

msgid "Stop/remove group"
msgstr "移除群组"

msgid "Set sending mode"
msgstr "设定转发模式"

msgid "Set channel text style"
msgstr "设定频道字体格式"

msgid "Shortcut command"
msgstr "捷径命令"

msgid ""
"**Modes** set a channel to send messages only, receive only or be fully "
"synchronized (both send and receive)."
msgstr "**多个模式**设定频道为只可发讯息，接收或被完全同步的（转发与接收）。"

msgid "Auto Translate Users"
msgstr "自动翻译用户"

msgid ""
"Automatically translates any new messages by specific users in the server "
"(same channel)."
msgstr "自动翻译任何特定用户在该服务器的新讯息（或同个频道）。"

msgid "Translate user to channel's default language"
msgstr "翻译用户为该频道的默认语言"

msgid "Translate user to specific language"
msgstr "翻译用户为特定语言"

msgid "For example:"
msgstr "列如："

msgid "Ban Users"
msgstr "禁封锁用户"

msgid ""
"This requires the bot to have **Manage Roles** and **Manage Nicknames** "
"permissions."
msgstr "此机器人需要拥有**管理多种角色**与**更换外号**的权限。"

msgid "Allow Other Bots"
msgstr "准许其他机器人"

msgid ""
"To allow translation of other bots, simply create a new role called %s and "
"assign it to the bots you want. (Use at your own risk)"
msgstr ""
"若需准许其他机器人的翻译，你可造出新角色名为%s，然后把该角色指定给你要的机器"
"人。"

msgid "Stop Channel Automatic Translation"
msgstr "停止频道的自动翻译功能"

msgid "Go to channel and write:"
msgstr "渠道频道，然后写："

msgid "or"
msgstr "或"

msgid "Alternatively, change the channel's mode"
msgstr "你可选择更换频道模式"

msgid "(receives translated messages only)"
msgstr "（只接收已翻译的讯息）"

msgid "(sends translated messages only)"
msgstr "（只发送已翻译的讯息）"

msgid "Stop User Automatic Translation"
msgstr "禁止用户自动翻译"

msgid "Ban User from using Translator"
msgstr "封锁用户使用机器人翻译员"

msgid "Stop translating other Bots"
msgstr "停止翻译其他机器人"

msgid "Simply remove the `%s` role from the other bots."
msgstr "移除其他机器人的`%s`角色。"

msgid "Ignore specific messages"
msgstr "无视特定讯息"

msgid "Ignore specific words"
msgstr "无视特定字眼"

msgid "Miscellaneous Commands"
msgstr "繁杂命令"

msgid "Help"
msgstr "求助"

msgid "Info"
msgstr "信息"

msgid "Links"
msgstr "各种链接"

msgid "Stats"
msgstr "统计"

msgid "(bot invite link)"
msgstr "（机器人邀请链接）"

msgid "(official server)"
msgstr "（官方服务器）"

msgid "Detect Language of Message"
msgstr "检测该讯息的语言格式"

msgid ""
"You can detect the language of a message by reacting to it with a **globe** "
"emoji (%s).\n"
"Alternatively, you can use the `%s` command:"
msgstr ""
"您可以通过使用**全局**表情(%s)来检测消息的语言。\n"
"或者，您也可以使用`%s`命令："

msgid "Auto Delete Bot Commands"
msgstr "自动式删除机器人的多种命令"

msgid ""
"You can choose to have the bot auto delete commands in the channel. All you "
"have to do is write %s anywhere inside the channel's topic description."
msgstr ""
"您可以选择在频道中使用机器人/机器人自动删除命令。您所要做的就是在频道的主题"
"描述中的任何位置编写%s。"

msgid ""
"This will delete all commands/messages including: help commands, settings, "
"stats and translate commands for example:"
msgstr ""
"这将删除所有命令/讯息，包括：帮助命令、设置、统计数据和翻译命令，例如："

msgid "and"
msgstr "与/和"

msgid "Translate other Bots"
msgstr "翻译其他机器人"

msgid ""
"By default, Translator will ignore all messages by bots, this is a common "
"practice to avoid unpredictable behaviours and response-loops."
msgstr ""
"默认情况下，翻译器会忽略机器人发送的所有消息，这是避免不可预测的行为和响应循"
"环的常见做法。"

msgid ""
"With that said, if you still wish to translate messages by other bots, you "
"can do so by creating a member **role** called **can-translate** then assign "
"it to the bots you wish to translate."
msgstr ""
"话虽如此，如果您仍然希望通过其他机器人翻译讯息，您可以通过创建名为**角色**名"
"为**can-translate**的成员来这样做，然后将其分配给您希望翻译的机器人。"

msgid "Disable/Stop"
msgstr "禁止"

msgid "Simply remove the %s role from the bots. Or delete the role itself."
msgstr "只需从机器人中删除%s角色。或者删除角色本身。"

msgid "Use at your own risk and report if you experience issues."
msgstr "使用时要自行承担风险，如果遇到问题要报告。"

msgid "Server commands are available only to server administrators."
msgstr "服务器命令权只限于服务器管理员。"

msgid "Current Server Info"
msgstr "该服务器的信息"

msgid "Set servers's default language"
msgstr "设定服务器的默认式语言"

msgid "Set servers's custom prefix"
msgstr "设定服务器的默认字首"

msgid "Set servers's default style"
msgstr "设定服务器的默认格式"

msgid "View server's automatic groups"
msgstr "查看服务器的自动群组"

msgid "Supported Languages"
msgstr "被支持的各种语言"

msgid "For a detailed list, visit the **[wiki page](%s)**."
msgstr "有关详细列表，请访问**[wiki页面](%s)**。"

msgid "Bot Info"
msgstr "机器人信息"

msgid "Bot Version"
msgstr "机器人版本"

msgid "Bot Language"
msgstr "机器人语言"

msgid "Global Translation Stats"
msgstr "全球翻译统计"

msgid "Total Shards"
msgstr "总碎片"

msgid "Total Servers"
msgstr "总共服务器"

msgid "Total Channels"
msgstr "总共的频道"

msgid ""
"If you enjoy using this bot then please consider helping with its growth by "
"various promotional actions listed below:"
msgstr ""
"如果你喜欢使用这个机器人，那么请考虑通过以下各种推广活动来帮助它的发展："

msgid "How you can help"
msgstr "你可以如何帮忙"

msgid "Upvote bot on [DBL](%s)"
msgstr "对[DBL](%s)投赞成票"

msgid "Follow and share bot on [Twitter](%s)"
msgstr "在[Twitter]上跟踪并共享机器人t(%s)"

msgid "Follow and review bot on [Botlist.co](%s)"
msgstr "在[Botlist.co](%s)上跟踪并检查机器人"

msgid "Make a [video review](%s)"
msgstr "进行[视频审查](%s)"

msgid "Share bot on [social media](%s)"
msgstr "在[社交媒体](%s)上分享机器人"

msgid "Join [translation team](%s)"
msgstr "加入[翻译团队](%s)"

msgid "Other [ads/promotional acts](%s)"
msgstr "其他[广告/促销行为](%s)"

msgid "Supporters will be given VIP status and interesting perks"
msgstr "支持者将获得贵宾身份和有趣的优惠"

msgid "Special roles on the official bot server"
msgstr "官方机器人服务器上的特殊角色"

msgid "Access to beta features"
msgstr "访问测试版功能"

msgid "Discounts on premium plans"
msgstr "优惠计划折扣"

msgid "The detected language is **%s** ( %s / `%s` )."
msgstr "检测到的语言是**%s** ( %s / `%s` )。"

msgid "Command Prefix"
msgstr "命令的字首"

msgid "Channels"
msgstr "多种频道"

msgid "Character Quotas / Limits"
msgstr "字符配额/限制"

msgid "Today"
msgstr "今日/今天"

msgid "Month"
msgstr "月份"

msgid "Total"
msgstr "总共"

msgid "Server's default language is **%s**"
msgstr "服务器的默认语言是**%s**"

msgid "Updated server's language to **%s**"
msgstr "将服务器语言更新为**%s**"

msgid "Server's current text style is **%s**"
msgstr "服务器的当前字体格式是**%s**"

msgid "Server's text style has been updated to **%s**"
msgstr "服务器的字体格式已更新为**%s**"

msgid "Server's current prefix is **`%s`**"
msgstr "服务器的当前前缀是**`%s`**"

msgid "To change prefix, type:"
msgstr "若需更换字首，请输入："

msgid "Server's prefix has been updated to **`%s`**"
msgstr "服务器的前缀已更新为**`%s`**"

msgid "Linked Channels"
msgstr "链接多种频道"

msgid "This server does **not** have any automatic translation groups"
msgstr "此服务器没有任何自动翻译组"

msgid "To create an automatic group, type:"
msgstr "若要创建一个自动组，请输入："

msgid "List of Server Auto Groups"
msgstr "服务器自动群组列表"

msgid "No Limit"
msgstr "无限"

msgid "Will not work in **auto-translated** channels"
msgstr "不会在**自动翻译**频道中工作"

msgid "Will not work in **ignored / blocked** channels"
msgstr "将无法在**被忽略/被禁止的**频道中工作"

msgid "Will not work if user has %s role"
msgstr "如果用户具有%s角色，则无法操作"

msgctxt "example"
msgid "Hello World"
msgstr "嗨喽 世界"

msgctxt "example"
msgid "result:"
msgstr "结果/成绩："

msgctxt "example"
msgid "I love you"
msgstr "我爱你"

msgctxt "example"
msgid "how are you?"
msgstr "你好吗？"

msgctxt "auto mode"
msgid "Send and Receive"
msgstr "发送与接收"

msgctxt "auto mode"
msgid "Send only"
msgstr "只可发送"

msgctxt "auto mode"
msgid "Receive only"
msgstr "只可接收"

msgctxt "quota"
msgid "Would you like to extend it? Consider advanced **Premium** plans."
msgstr "你想把它延长吗？请考虑**高级**计划。"

msgctxt "voice"
msgid "Please wait for bot to finish speaking the current TTS message.."
msgstr "请等待机器人完成对当前TTS讯息的发言。。"

msgctxt "user"
msgid "%s said:"
msgstr "%s 说："

msgctxt "user"
msgid "Messages by %s will now be auto translated to **%s**"
msgstr "%s的消息将自动被翻译为**%s**"

msgctxt "to"
msgid "channel's default language"
msgstr "频道的默认语言"

msgctxt "user"
msgid "**Stopped** auto translating messages by %s."
msgstr "**停止**%s自动翻译讯息。"

msgctxt "user"
msgid "%s is **not** being auto translated."
msgstr "%s是**没**被自动翻译。"

msgctxt "user"
msgid "%s is already banned from using **Translator** bot."
msgstr "%s 已被禁止使用**翻译员**机器人。"

msgctxt "user"
msgid "%s has been **banned** from using the **Translator** bot."
msgstr "%s 已被禁止使用**翻译员**机器人。"

msgctxt "user"
msgid "%s is now allowed to use **Translator** bot."
msgstr "%s 已被准许使用**翻译员**机器人。"

msgctxt "user"
msgid "%s is already allowed to use **Translator** bot."
msgstr "%s 已被准许使用**翻译员**机器人。"

msgctxt "value"
msgid "%s - Server Default"
msgstr "%s-服务器默认"

msgctxt "value"
msgid "(default)"
msgstr "（默认）"

msgctxt "value"
msgid "Not Set"
msgstr "未设定"

msgctxt "value"
msgid "new language"
msgstr "新语言"

msgctxt "value"
msgid "group name"
msgstr "群组名字"

msgctxt "channels"
msgid "%d linked"
msgstr "%d 已被链接"

msgctxt "messages"
msgid "Translated"
msgstr "已被翻译"

msgctxt "channel"
msgid "%s **updated**:"
msgstr "%s **已被更新**："

msgctxt "channel"
msgid "%s's current language is **%s**"
msgstr "%s 当前的语言是**%s**"

msgctxt "channel"
msgid "Updated %s's language to **%s**"
msgstr "%s 的语言已被翻译为**%s**"

msgctxt "channel"
msgid "%s's current group is **%s**"
msgstr "%s当前的群组为**%s**"

msgctxt "channel"
msgid "%s has been added to the **%s** group."
msgstr "%s 已被添加到**%s**群组。"

msgctxt "channel"
msgid "%s's current mode is **%s**"
msgstr "%s 当前的模式为**%s**"

msgctxt "channel"
msgid "%s's auto mode has been updated to **%s**"
msgstr "%s 的自动模式已被更新为**%s**"

msgctxt "channel"
msgid "%s's current text style is **%s**"
msgstr "%s 当前的字体格式为**%s**"

msgctxt "channel"
msgid "%s has been removed from auto group."
msgstr "%s已从自动群组被删除。"

msgctxt "auto"
msgid "Group has been renamed to **%s**"
msgstr "群组以再次被命名为**%s**"

msgctxt "auto"
msgid "Total Groups"
msgstr "总共群组"

msgctxt "feature"
msgid "Translate custom messages"
msgstr "翻译自定义讯息"

msgctxt "feature"
msgid "Translate messages by reacting with a flag emoji"
msgstr "通过使用标志表情符号来翻译消息"

msgctxt "feature"
msgid "Translate to multiple languages at once"
msgstr "一次性翻译为多种语言"

msgctxt "feature"
msgid "Automatic translation of channels"
msgstr "频道的自动翻译"

msgctxt "feature"
msgid "Automatic translations of specific users"
msgstr "特定用户的自动翻译"

msgctxt "feature"
msgid "Supports custom prefixes"
msgstr "支持自定义前缀"

msgctxt "feature"
msgid "Supports 110+ languages"
msgstr "支持超过110种语言"

msgctxt "feature"
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

msgctxt "website"
msgid "Certified by %s"
msgstr "通过%s的认证"

msgctxt "company"
msgid "Made with `❤` by %s"
msgstr "使用%s的`❤`制作"

msgctxt "language"
msgid "to"
msgstr "向"

msgctxt "language"
msgid "from"
msgstr "来自/从"

msgctxt "function"
msgid "Stopping"
msgstr "正在停止"

msgctxt "notice"
msgid "Important"
msgstr "重要"

msgctxt "mention"
msgid "@user"
msgstr "@用户"

msgctxt "keyword"
msgid "Any message ending with `%s` or `%s` will be ignored by the bot."
msgstr "机器人将忽略以`%s`或`%s`结尾的任何消息。"

msgctxt "brackets"
msgid "Any words inside %s or %s will be ignored by the bot."
msgstr "机器人将忽略%s或%s中的任何单词。"

msgctxt "command"
msgid "Default Prefix"
msgstr "默认前缀"

msgctxt "translated"
msgid "Characters Today"
msgstr "今天翻译的字符"

msgctxt "translated"
msgid "Characters this Month"
msgstr "本月人物"

msgctxt "translated"
msgid "Characters Total"
msgstr "总共人物"

msgctxt "translated"
msgid "Messages Total"
msgstr "总共讯息"

msgctxt "premium"
msgid "Plan"
msgstr "计划"

msgctxt "characters"
msgid "Per Message"
msgstr "每条讯息"

msgid "maximum"
msgstr "最大"

msgctxt "privacy and terms"
msgid "By using this bot, you agree to the %s and %s."
msgstr "通过使用此机器人，请你同以意%s和%s。"

msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

msgid "Translate Webhooks"
msgstr "翻译Webhooks"

msgid "Translate other Bots & Webhooks"
msgstr "翻译其他机器人和Webhooks"

msgid ""
"Simply add %s to the channel's topic description box to enable translation "
"of all Webhooks in that channel."
msgstr "只需将%s添加到频道的主题描述框中，即可启用该频道中所有Webhook的翻译。"

msgid ""
"The style setting allows you to customize the appearance of the translated "
"messages, here is a list of available styles (click to preview):"
msgstr "样式设置允许您自定义已翻译消息的外观，这是可用样式列表（单击预览）："

msgctxt "translated"
msgid "Characters Remaining"
msgstr "剩余字符"
